遍地開花唔係淨係18區啊！！！

#集思廣益
其實有無諗過遍地開花既真正意思？

眼見剛才有某區連儂牆被掃
其實何必拘泥於港鐵站
只要有心 邊到都係牆
唔好再諗18區每一區1個連儂牆啦
不如索性每個屋園甚至每一條天橋都有一幅連儂牆 (當然可以唔洗咁誇張啦 )
目的係將範圍擴散開去

四周圍都貼 範圍大 睇到既人更多
資訊可以更貼地既方式散播出去
不論想留下支持說話 定係宣傳反送中信息 甚至支持警隊 成立獨立調查委員會
還警察一個清白
都可以係每條屋村每條天橋去做
反正memo係手 鐘意貼邊就貼邊
等班走狗兩頭走 睇佢清得邊幅牆

例子: 3-4人一組 係某地方貼一堆
貼完就走 再去其他地方貼

游擊既力量比集中一點更加有效
如果該區只係集中一幅牆
雖然貼埋一齊集氣力係比較強大
但有好多唔係住附近既廢老/離地撚都一樣係睇唔到

另外如果幅牆太集中 好易比人搞
但係做到地點多 範圍大就可以令對家人手不足同混亂
更加可以將我地想發放出去既信息傳得更廣

另外其實各區既連儂牆係由邊個發起？
普通市民發起！
連儂牆點解會有人守住？
普通市民發起！
其實所有野都係市民自發

今次運動可以發展到咁就
係因為無人係大台既同時位位都係大台
所以要成功真係要由市民自發去做
留比議員繼續打輔助

記住我地新時代既抗爭方式一直係到改變梗 多啲新思想對抗爭有絕大幫助
唔係要所有人都贊成喱個講法
但係要諗下有咩方法可以令到件事更加成功

Sor for 1999
#戰友需知

我無嘢講

支持 去屋企附近人流多嘅地方貼少少已經吸引到注意
我冇野講

我冇野講

我冇嘢講

有能力嘅話 每個地方都搞
令更多人知道 更多人睇到

我無野講

我冇嘢講 我唔解鎖 我搵律師 我唔簽嘢 我要驗傷 唔好凶我 我投訴你

推

我唔解鎖

我無嘢講！

我無野講

我之前都有提過
每人每日出街都帶1疊memo紙出街
去到邊貼到邊

Push

聽日拎幾疊memo紙周圍貼先